有人貼bam圖

Admin請跟進

絲打小心！連登痴線佬野外露出

已處理相關投訴，請善用「舉報」功能